(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (54)

號外！
牙官終於出Pool啦！仲唔快啲恭喜佢

牙官預測去到第100個po：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 牙官

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料

打狗棒法侍候
打到佢服為止

喵

大型車禍現場

Lm

用大肉棒侍候

180，樣正正常常，橫啲已經夠哂型

係喎寫咗54……

小柒毒唔夠膽問合照

所以啲人係咪唔識入黎

(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (55)